食真煙定電子煙傷啲

祝大家早日戒煙

應該真煙
不過食水煙最撚on9

外國有人食電子煙 支煙短路爆炸 食食下死左
傳統煙唔會爆炸

我剩係知你食真煙對我傷

水煙好似最撚傷

但會生cancer死

why not both？

認同

太方便啦唔洗點火
唔覺唔覺啜多幾啖
不過食得多真係心口痛

你啲fd有冇出事

凱婷食兩支煙係咪會受兩倍傷害

再嘈叫牛丸打你

牛丸已經香消玉殞
喺呢條砵蘭街，一姐始終都係我 醉壞．凱婷

又有邊個會明白食兩支煙嘅寂寞🚬

又有邊個會明白奶兩個系嘅寂寞

奶埋我ok？

臭既唔奶

我塊閪士多啤梨味，香到仆街💅🏻

戒左幾個月
之前食親都心口痛
依家先知原來唔係淨係我一個會痛

唔食啦